點解老細叫人做野前，永遠都唔知自己要乜？

而係叫完人地去做，先慢慢諗自己究竟想要乜。

一係做一係走 唔洗咁多嗲

你老細個老細唔知自己要乜

一齊分享下腦細個腦有幾細

睇過張圖
如果清楚咁講比你聽做咩
咁做錯左係邊個問題？

如果係咁，香港應該大部份番工狗都要走

啲野唔係俾老細個老細睇

佢唔係指示唔清晰，純粹係啲野分幾次叫我去重覆做，而每次佢都講得好清楚要乜，只係要完一樣，諗諗下想要埋第二樣，分開幾次黎。

最仆街係佢做做下慢慢開始知要乜
發現同之前order你既方向有d唔同
就會屌鳩你
乜你咁都唔明我要乜，我已經解釋得好清楚

一日幾百萬個問題，邊有咁多時間諗清諗楚先叫你做
你醒既下次就應該預計佢漏咗啲咩，做定先咪唔使來來回回改完又改囉

弱智果啲先會咁

出錢請人返黎, 就係我諗到乜就叫人做乜嫁啦
洗唔洗公司成班高層開好晒會先叫阿文員仔你做野啊?

Exac7tly
有時仲會唔記得自己叫過你做乜，屌你做錯

因為佢係老細你唔係

可以嘅都會做定先，但問題係有時份文件喺佢手，佢要逐頁逐頁抽出黎俾我，問佢不如一次過俾我拎去整，佢會答：我驚我亂。

做double

因為諗諗下諗倒有個更好既presentation 方式
或者一開始搵下屬摷資料果陣未諗清楚/全面就落order

一開始上management 果陣我都中過呢d 伏
學識左停一停諗一諗之後真係全team 做野效率高好多
講到底都係睇做人大佬既識唔識點樣屙野落去下層

咁就錯喇。
所謂team leader就係lead住下屬做野，咁佢連自己一開始都唔知自己想要乜，lead個下屬花三倍時間做同一份野，好無效率

呢樣真，番工狗永遠只可以硬食

佢幾乎次次係 "一開始搵下屬摷資料果陣未諗清楚/全面就落order」"

其實 "停一停諗一諗" 真係好重要

做乜我要又出錢又出力黎令件事高效?
我出錢就你出力嫁啦

唔好理想化leader 應該點點點啦

agger
好撚多都係咁

係
雖然話就算你自以為諗清楚哂先落order, 但都有機會搞錯左要番手做
但係當咁既情況減少左之後
到真係要番手做果時你班下屬都唔會太唔gur, 起碼d resource 會用得岩少少

有無諗過得你老細係咁ON9
而又得你咁ON9一直跟住呢個老細

隨時唔止